 Janolaw Abmahnschutz Plugin für OXID eShop
 ==========================
 

Dauerhaft rechtssichere Dokumente für Ihren Shop 

Das Modul AGB Hosting-Service der janolaw AG ermöglicht die individuelle Erstellung und automatische Aktualisierung der AGB, Widerrufsbelehrung, Datenschutzerklärung und des Impressums für den Online-Warenverkauf in Deutschland.Nach erfolgreicher Installation des Moduls werden Ihre Dokumente durch die Anwälte der janolaw AG laufend der neuesten Rechtslage angepasst und in dem von Ihnen gewählten Intervall in Ihrem Shop aktualisiert.Hinweis: Sollte ein neues Urteil oder eine gesetzliche Änderung es notwendig machen, dass Sie eine oder mehrere neue Fragen beantworten, informieren die janolaw Anwälte Sie rechtzeitig per E-Mail und leiten Sie direkt zur Frage.

Das Plugin für den OXID eShop Professional Edition kann auch für den kostenlosen OXID eShop Community Edition genutzt werden.

Details: http://exchange.oxid-esales.com/de/tag/allgemeine-geschaeftsbedingungen/Abmahnschutz-Plugin-1-0-5-Stable-EE-PE-4-5-x.html?listtype=tag&searchtag=allgemeine+gesch%C3%A4ftsbedingungen
